#同我出力打 馮盈盈怪叫聲迴盪健身室

馮盈盈言論一向大膽，不少金句都挑戰女士底線，之前為《美女廚房》宣傳，更自拍伸脷食香蕉相，大玩性暗示。今日馮盈盈就在IG story上載一條健身片，又留tag「#同我出力打」、「#睇落好似好輕力」、「#痛到個肚紅曬」，健身同時教練又用圓柱型大碌棍拍打馮盈盈，每打一次馮盈盈都未打先驚，不斷發出「呀~」的叫聲，聽得人心癢癢。

AppleDaily:

冇登記蘋果:

往死裡打thanks

補番3張gif先

仆街, 唔記得較聲細

屋企人咩反應

我喺廁所, 應該聽唔到

好野要分享

明明係淫叫聲

聽到頂唔緊

聽到扯左

佢個口好能大😀

最後幾下

睇錯標題以為湯盈盈